睇完利記個陣真係大笑咗

米拿同張伯倫打中場
等於自放棄棄權跪地獻三分
一個曼城棄將
一個爺爺棄徒
平時對啲三流球隊贏
係因為前線，好似以前靠托利斯蘇狗咁
但係對曼聯？
屎都冇得你食啦！傻仔！
英撚做中場核心
前場肯定波皮都奶唔到
利記已經輸咗，係睇曼聯大唔大勝到
呢啲西波連睇比分嘅價值都冇

閱

我利身浦嘅野關唔關你事？

無軒同老母先勁